有藍屍支持罷工啊!!!

we connect!

乜藍絲有工開嘅咩

你哋唔係全部班淨係識攞綜援嘅廢物。

淨係識叫雞飲酒食煙賭馬 嘅垃圾?